一人放底一隊你最鐘意既本地indie band

我先

Seasons for change

到你地

parallel horizon

推
嚴選自己最鐘意既本地indie band

Blaster

一隊唔夠cousin , zpecial

Thud

話梅鹿算唔算

Dear jane

檸檬雞髀

觸執毛

仲係indie時期嘅Beyond

Tux

anwiycti

Deep inside

Maniac!
Maniac!
Maniac!

話梅鹿

killersoap

佢地應該唔係indie啦

Noughts and Exes
我諗算掛

收左皮

chochukmo

blaster

呢隊真係好撚正
但有一次去睇佢地show 佢地出盡力叫人玩都無人入去pit果啲
係咪啲人唔欣賞佢地

RubberBand

現在冇唱片公司，唔知算唔算

Yellow Pills
Nothing to you

逆流

又係你啊

Instinct of Sight

真心？

志在分享香港indie band

我鍾意indie rapper 多d
Matt force

話梅鹿真係好正
最鍾意熱寂

有香港indie post就有我！
Maniac!
Maniac!
Maniac!

門生

鐵樹蘭

狗也不聽

小紅帽
moore

Zpecial

小紅帽
話梅鹿

Tfvsjs

阿謙

觸執毛
話梅鹿

blaster
stranded whale

神奇膠
Hardpack
怒人

咩事

Yiu Cho (全名曹宗堯) 係cousin既主音
係fb出post澄清 話上面留言cousin同zpecial個位「曹宗堯」巴打唔係佢
同埋好似有人老是常狙擊cousin

hyponic

及時雨
小紅帽
觸執毛
Tux

臨記，有冇人識

蛾人

有

Leftbrain

以為會好似極度憤怒咁拍片

話梅鹿
Life was all silence

Misery

Zarahn得唔得
而家冬眠緊 應該冇唱片公司

Half age

Push

Ever

mi sir wy

一頃刻 足跡似銷毀了

Psyclover

終於有人講

新青年
Rocket head
Dear Jane

My Little Airport
Elf Fatima
在草地上

MLA

有次我想靜靜地睇冇入去pit 見佢咁落力叫人玩最後都入左去

moooooore

maniac

識貨

天堂鳥

支那口音

Cousin

咪撚就係

chokma

二胡樂隊

散左band

好耐無聽，轉左新vocal都係？
舊vocal fb屌過人搞港獨 雖然都支持民主

雞蛋蒸肉餅
murmur

nowhere boys 算唔算

人地asian beat冠軍
你班柒頭皮識咩

My little airport
David Boring

Stranded Whale
好正
有冇同類推介

另外David boring都正
但我冇咁啱咁metal類型
聽得耐會躁

另外咁my little airport都正
算係比較成功嘅indie band吧
Dear Jane唔算indie啦下嘛

鬥牛梗

False alarm 真係好撚正 有機會聽到一次live 就好

有無本地post rock推介？

David boring唔係metal

the lees

其實新青年唔算差 聽左佢地幾首歌

Hey joe trio

屌抄完唔認都叫唔差

venue

我個名

五頁都冇人講秋紅
Btw senseless
新一輩就20eye

留名

shotgun politics

x2

小紅帽
鐵樹蘭
秋紅
荔枝王？

LMF

仲有光影

dusty bottle

傑佬好撚正

再推
Seasons for change

Fantastic Day
Teenage riot
Life was all silence
Tfvsjs

觀音兵

最尾果隻碟最撚好聽
不過出完就散band

shotgun都幾正

20eye
熱菇熱菇